721受襲廚師，你問我答

岩岩睇完元朗個直播嬲到癲左

到現在無一個五毛藍絲敢提我

基本上九成既野都係訪問講過

但未必得閒睇哂，所以有咩可以問

利申當日已報左警，錄過一次口供，無認人

果日真係岩岩係形點放工

係醫院訓左三日

以上三項全部有文件證明

再利申 有同律師計劃緊告警方

自推

幫推

背脊仲痛唔痛？

推

依家差佬當冇咗件事？

告佢老母要眾籌出聲一定幫

push

有冇諗住私人檢控？

計咩劃，即去，有咩要幫手上黎講

無痛好耐

雖然唔想講但無謂隱瞞，其實兩星期後已經完全唔痛

似係，完全無搵我認人

Cctvb有冇搵過你訪問？

之後有冇人再恐嚇你？

有冇見埋心理醫生

交左比律師搞，我反而無問太多，因為始終唔太熟

極度懷疑個乜柒珍惜群組同721白衣人有勾結

民事告黑警疏忽啦

即係都要有把握嘅證據再去，而且有三年追溯期所以唔太急

辛苦晒 721絕對係恐襲 乜撚嘢保護家園根本痴撚線 絕對支持巴打告撚到班仆街冚家剷

支持巴打！

有冇野可以幫你 洗唔洗眾籌嗰d

當日有，出過街
但兩三星期後，個記者send返俾我嗰條link死左

咁又無

問清楚律師有冇啲咩唔可以講先

加油

有做過類似評估嘅嘢掛

但係冇乜事

睇你個訪問
而家同你媽
關係如何？

有冇野我地幫到手

有冇諗過帶埋啲受傷圖片、醫療報告、cctv片段開記者會，屌柒班顛倒事實嘅藍絲

有問過，所以太detail我會避哂，放心

需要嘅記得開聲唔使怕麻煩

夠唔夠錢告 要唔要幫手

咁又唔使，我而家都正常返緊工
雖然已經冇喺元朗返工

係咪同林卓停搞私人提告

有冇心理陰影

辛苦你

睇話你訪問
你老母變左色未

冇錢記住眾籌

唔好講太多案情

提下你，會時不時痛。天氣會影響
做運動都會

同我訪問中講既野一樣，無咩分別

其實如果當係同個冇咁熟既人一齊租屋住

就無乜野

推！

支持樓主！一定要告鳩佢！！

嗰陣睇新聞見到你個傷勢直頭係嚇親

好無辜無端白事俾啲on9打

加油呀！

你好勇敢接受幾個傳媒訪問
你好返未

醫藥費點

支持巴打

夠唔夠錢 洗唔洗籌期比你

Push

自己開就無咩用，反正就算班藍絲睇到都唔會信

而且我有出席林卓廷話告警方個記者會

有講過兩句

點會冇

同埋樓主會唔會私人檢控江永祥誹謗
錢可以我地愁俾你

搵日佢地5慢人遊行搵佢地對質

樓主比打個時間林卓延仲未到

我太懶，交哂比律師之後就冇點追問

好慘好無辜
老老實實，而家你會唔會有咩陰影？即係見到啲藍屍/鄉黑樣會好嬲/行開避佢地？

睇到你背脊幅相真係喊出黎
721 從此不再相信警察

都係等律師搞

*籌

曱甴有無搵你

只可以話唔大

變左

藍到黑

疤痕 心靈陰影 係一世唔會磨滅

蘇先生加油💪
我係元朗中學生（其實係大學生）
我哋大家都係真正既元朗人！
大家一齊加油

我建議你同律師傾下先，唔好一時義憤講錯野

實不相瞞，其實背脊都係皮外傷，反而我隻腳先係最嚴重，因為當時我真係會痛醒

頭嗰個星期基本上三四個鐘就醒一次，都唔係好瞓到

個仔收工路過比人打都唔嬲
咩心態

剩係想有日報到仇

一定幫，有冇咩方法幫到你

佢咁講手足一直都係守護香港
講細啲中大理大都係守護校園

要小心自己安全，始終上過鏡，有機會畀黑社會搞

個律師係黃定藍架？

冇他既，我又冇做過犯法野

行得正企得正，大家都係為咗呢場運動盡自己最大努力

好返啦

加油，支持你全力打擊黑警

留留名

612果邊好快claim左，所以大家都唔好屌612

我就係真實用家(雖然只係幾舊水)

個仔無啦啦俾人打都可以係藍到黑

唔係嘛

呢一樣從法律上來講就唔關我事，因為佢講嘅嘢極其量都係影射林卓廷

佢只係無視左我姐，我變左個joke to him

巴打加油，君子報仇十年未晚

支持

香港人無忘記你 幫你手推

有無留疤

巴打 唔需要係公開場合認呢個acct 係真人
你講既每句野都會比政府同黑警睇到
可以曲解成佢地想要既意思去同你打官司

玩法律最避諱折外生枝
一直都講緊去狗署比口供都係講我無野講喇
進入左司法程序唔好亂講野
重痛唔痛 心理陰影 呢d位都影響個賠償
一開始點比人打 唔洗而家講
庭上爆is okay 呢個post 有害無利 開無妨 唔好係公開場合認

加油💪

係

所以佢地話咩”10點諗著解散然後聽到林卓廷入緊黎”

重用成半個鐘先上到西鐵站真係笑而不語

有野要幫手記得出聲

多謝你願意企出嚟

希望你之後會變幸運之神，唔好再受傷，要平安。

Agreed

小心安全

嬲就緊嫁啦，我諗嗰嗰手足都會嬲

避就唔會

一來其實喺街冇人會認得我

二來就算係都係佢哋避開我

唔係啊麻

曱甴近平推

只係錄過一次口供

831

721發生之前點睇香港

lm

加油巴打
要眾籌出聲

要幫手出聲

毋忘721

仲未認人

請將#9置頂，放大死黑警惡行俾更多人注意

保重

見到你都痛

點都要告到黑警仆街

小心人身安全

响呢度講太多會唔會影響咗你官司?

你都要加油，尤其係學生，皮膚傷痛真係遠不及見到學生被拉被打時既心痛

每次見到有後生出事，就會反思自己18 22嗰陣喺度做緊乜嘢，呢個年紀係應該諗去邊度玩，而唔係為咗個社會犧牲自己

就快半年，係咪有限期要告

香港人欠你一個公道

放心啦都係果句，其實大部份嘅嘢我喺訪問都講過

所以我依家都只係重複

Pish

加油，撐你

有咩需要記得出聲

我都想知，佢話721只係一件打鬥

即係各打50大板啲friend ，super！！

而我已經放棄任何爭辯

Ching 你啲傷好返少少未？
利申: 擔心你

見到白衫人就會驚 精神損失

嗰日你跑去後巷走甩咗 ? 見成班人追你

請注意人身安全

屋企人黃定藍？你比人打完，佢地有冇轉色

告佢老母 要錢出聲

啱！唔好驚咗佢地班垃圾
Take care呀

廚師加油

希望好人有好報

呢樣我唔清楚，我估照計正路應該有可能maybe係喺傳媒同律師果到

你訪問講左好多，唔知問咩

要幫手夾錢出聲

樓主屋企係咪訪問時影左出來
怕唔怕俾人係樓下埋伏

誇張到似格鬥GAME D SKIN

巴打加油

加油
幫推

有咩幫手記得開聲

律師無分黃藍(呢啲就唔好問啦)

好返哂未？
會唔會發惡夢？

BTW巴打咩決定都支持

你間唔中一定會痛，唔好駁我

嗰晚見到你背脊張相好多港豬都一夜喚醒曬
721真係一個轉捩點
辛苦你了

無講到，因為我都唔知太detail

我講嘅嘢只係當日發生，而且係訪問講過嘅嘢

做法果啲我都無問，信哂律師

因為對法律我真係唔熟

廚師手足 您係我哋嘅家人

加油 Good people will fight if we lead them

加油 要眾籌出聲

有退疤貼嘛

有眾籌的話
大家都會支持
為公義發聲

大佬
想告狗就唔好上嚟亂講野啦

推 告班仆街

冇乜想問
不論係企出後定係為生活都會支持

手足

告到元朗要鎖國

記住我地一定撐你
有咩要幫手出聲

好慘，唔會咁易放過班人

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

巴打
仲好記得嗰日中西環嗰邊打到痴線嗰陣係咁有人叫人唔好番元朗
話有鄉黑打人
無耐就見到你張相
即刻想飛去元朗幫拖

感覺樓主都唔係咁識玩

手足一定要頂住，你依家手上掌握左一把好重要既利刃。千祈唔好因為煩/被威脅而放棄，要將警察成功檢控。

你呢個CASE極重要 ， 可以用黎佐證 ” 警方非完全可信 ” 及 ” 執法有誤 ”。

懇請你搵多咁同路人幫手，俾警察壓力，唔好俾你呢個case俾警察斜膊斜走。

懇求你要頂住，要幫手就即刻上黎求助。
懇請你一定要幫幫被捕手足開一條法律上既生路 。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

錢就好其次既姐(而且問過唔同嘅法律意見都話唔係真係會好多錢)
雖然事實上講幾句嘢就少左錢係好唔抵
但係對其他無論係出錢定係出嚟嘅手足來講
我呢啲算係咩錢

而且我都希望啲藍絲都知道我既存在
證明比佢哋睇佢哋嘅說法係有幾荒謬

不過巴打都有你嘅道理所以大家都唔好問同件案太detail既野

推呀

要錢出聲我有錢,冇地方洗

見到張相都覺痛

真係仆街黎

其實同e+分別唔大

只係以前港豬啲，係會講”返工，不了”果類人

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

感謝當時幫我影呢張相既記者，雖然我已經完全唔記得佢係邊間傳媒

告佢老母

係，有3年

總之保重

有文件證明但又冇圖，咁你打呢句有乜意思

生活過得好嗎

呢張我都有睇過，畫得好型

其實我想問個重點，你有無買保險。
咁樣算唔算意外，保險賠唔賠？

3年定3個月，爆眼記者單野話3個月

手足加油

巴打我都記得你
係咪黃昏時係街比人圍到成背脊膝條印果位？
辛苦你。果日睇到好撚興但又做唔到啲咩
有無諗過出黎公開反駁？
不過又好驚班狗搞你

多謝你企出來

唔止少少，好返哂

btw其實我嘅傷勢評估都係睇份醫療報告，所以就算我想話傷得好嚴重都唔得，因為我從來唔講大話

Push!!

可以搵mo ee幫你手開記招架

未，睇鏗鏘集可以睇到，有一條片係我瞓低咗俾人圍毆，再之後俾人毆完先企返起身去報警

無嘢問，辛苦樓主!

我諗呢樣其他有睇過訪問嘅巴打可以答到你

好好保重

巴打要錢告班仆街又好要睇醫生又好 開聲

手足睇到當日你咁傷真係好無奈同好憤怒

唔知係好事定壞事，我個樣太路人樣，從來冇人認得我

接受訪問後有無俾鄉黑同黑警搞?

好驚巴打會被消失

This?

唔駁你，其實我隻腳先係最嚴重

尤其係我返工長時間要企

721之後我的確隻腳係會比較容易攰容易痛

我返工來講都有影響

其實無乜必要上網講太多，何況你仲要講啲對自己不利既野太不智

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打唔好亂講野

我知你係外國都有留意中西環嗰邊發生嘅事

但係元朗冇機場

巴打，而家暫時唔好係呢到亂講野，

留番口氣告撚到班撚樣十倍奉還

巴打加油呀!

威囉，英雄主義，疊馬

到我真係上庭你黎旁聽咪有得睇囉

首先希望你身體健康
咁多個721受害者 你算比較勇敢
建議唔好咩都依賴律師 主動去跟進一下
包括律師既理據同傳媒方面嘅證據
對付黑警要越快越好
依家無一個721正式調查 （多數因為無證據）
所以你keep返咁多證據係好事
如果要錢 出聲 大家幫手
一定要制裁黑警

屌 咁既老母
巴打頂撚住啊

呢條友好撚鬼
利申 一早block撚左

恐怖主義治國

brother,take care

你好似幾靚仔

打口水戰就免，又唔係無公開講過

而且我報過警，基本上警察有晒我嘅資料

所以我都唔怕話俾人知係邊個之類

巴打有冇諗住搬出嚟住夾份租屋？

你好勇敢。謝謝你為公義企出嚟。祝你身體健康、生活愉快。

有無搵元朗議員？？？
一齊合作下

無

不過我當時暫用既電話真係收過一次騷擾電話

話搵曱甴阿財，然後就自己喺度屌

利申唔識阿財

我極度懷疑真係打錯

其實係
政府太恐怖

所以我低調得嚟盡量高調

係，7:54果段

多謝巴打，香港人有愛

其實當自己一個搬咗出嚟住個觀感就會fit晒

721

巴打多謝你肯企出嚟

你都算開咗名見咗樣
記住呢度咩人咩鬼咩狗都有
要小心呀

祝你身體健康
好人一世平安

心理陰影大唔大？
有冇影響到日常生活？

做咩比人打個日 係咪走埋去同班黑社會講野？

你真最無辜。 放工俾人打

咁又冇
佢又唔會比說話我聽
直頭應該話冇交流
咪當係自己住，自己洗衫自己清潔
但又唔使煩水電煤

而且我都計過數
比家用好過出去做租屋
心理上既野睇心態既姐

有，新既都會去搵下

加油兄弟！

當日其實黑警做過咩，成晚有無見過黑警？

所以我講嘢絕對會好小心，放心

你鍾意啦 上連登有得玩捉鬼 出到黎睇下你敢唔敢亂捉

唔痛還唔痛

唔代表冇事

YouTube search sunguns

另外再對下肌肉圖自己keep下

依家香港醫療越來越差

我只係恐怖襲擊嘅其中一個受害者

點解俾人打你就要問打人嗰個

點解唔向直快跑

ching 啱啱睇完rthk 你個訪問 g 持你！

我當日有報警，有警察同白車送我去醫院，呢啲全部有紀錄

唔使激動喎巴打，大家都係防人之心不可無

到我真係上庭，我會希望香港人都嚟聽吓

當然都包括你，除非你唔係香港人

點都要告 唔夠錢香港人眾籌幫你

係，所以我只係唔痛，日後會唔會復發我都唔知

始終我唔係醫生

咁都好啲，如果日日比說話你聽真係快快趣搬出去住

不過我個人覺得屋企有藍屍都係不宜久留，始終有一日去到某個moment大家政見唔啱實會吵大鑊，所以如果本身有啲積蓄+搵到人一齊夾份租屋就應該好好咁諗下搬唔搬出去，如果唔搬嘅話就儘量減少喺屋企嘅時間，費事篤眼篤鼻

點睇今日個元朗示威 哈哈

撐你呀樓主
告佢老母臭閪
西瓜廢佬都仲未拉一樣嬲到震

到我直快跑嘅時候

又會有人問我點解唔避開哂佢哋

到我避開晒佢哋就會有人問我點解唔還拖

所以是但啦，反正都發生左

其實就係吵完大鑊先變到而家咁

不如搞返全港18區721放映會?
一日一個區，輪住播，屌你老母!!

應該仲會有肌肉沾黏

自己之後慢慢捽啦

等骨生定左先

可笑，荒謬

因為我又俾人排除在外

藍絲又係咁江sir又係咁

毒撚就係要被世界無視

有冇造成陰影？

你咁大隻都打到咁傷，瘦弱小小或女性，應該私了到死左，真心。

背脊花晒？

嘩咁都唔趕你走佢都真係幾忍得下喎，正常藍屍老豆老母一吵完大鑊都即刻趕人走，可能佢要依賴你份家用？

有晒証據，幾日前同當日已有區議員同街坊多次同黑警聯系，而黑警亦回答咗已作部署，RTHK亦調查個日有cctv影到白衣人集結，手握武器係街，有警車經過，理都唔理，已經係失職，一告就告入

真
樓主注意啲隱性病/後遺症，仲有心理影響之類

藍絲夠膽提你都吹佢唔漲
人地就係顛倒是非黑白
將無辜嘅人屈成暴徒合理佢

同個黑警同學傾721
佢竟然同我講畫面順序
話個站有路走點解仲停係到挑釁
真係痴撚線
佢地係一班無原則無低線嘅人渣

巴打唔好覺得內疚！
我地一同生於呢個時代都一樣係被選中
只要做晒自己做得到既野都唔需要內疚
我哋係命運共同體
你受傷既痕跡，會令我感到痛
我既演講，令你流淚
我哋既感覺係互通架

肥肉就有我份，係鬼大隻咩

支持 爸打
光復香港 時間表革命

都係網上流傳果一張

支持巴打
唔夠錢出聲
光復香港 時代革命

夾埋班鄉黑想刪改歷史

加油呀！！！
要返香港人公道

又唔係依賴既

好聽咪互利互助

難聽咪互相利用囉

想知有無「特別」勢力同你傾過計

辛苦巴打了，我屋企又係冚家藍屍，I know that feel

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

願一切安好！

多謝你既勇敢

得罪講句 你老母都幾撚痴線

巴打個背脊仲有無留痕?

支持告黑曱，希望啲傷無事。

見到白衫就驚, 精神創傷

捉你老母咩
係要扯埋去出黎捉鬼
連登捉風向狗/警甴/毛關出去捉鬼撚事阿？
你啲邏輯咁撚似警謊會啲狗既？
你講野咁撚鬼預撚左比人當你係狗咁屌架啦 臭閪
好地地問人要圖做乜撚野阿 講啦 屌你個閪

有咩要幫手？

你遇襲之前係唔係政治冷感?之前點睇反送中?對政府觀感如何?

你識煮咩餸？

元朗真係鬼國黎

根本就有

差佬點會跟進

樓主受訪片段係?

雖然我唔知你講特別勢力係指咩

但同得我傾計都係得一眾記者朋友，律師

作為訓佢前面個個可以證明
個一晚真係睇見佢都辛苦

你啲邏輯咁撚似警謊會啲狗既？你講野仲似鬼多啲 上黎搞分化
咁佢係連登打有文件證明 但又冇圖po黎證明
所以唔明呢句打黎做咩 連樓主都答唔到
而有戇鳩仔誤解做問人要圖真係

梗係啦我食住花生睇live咋

得罪講句
如果佢以前一直對你都唔算好
當冇左個老母啦
Btw廚師哥哥辛苦哂
一定要告死班狗同牛屎佬
有咩要幫手記得出聲

唔好講太多野 一保護自己 二班狗會話司法不公用嚟做辯護

唔知你有時行過YOHO 阿 ,元朗大馬路阿, 見到有人著白衫阿
會唔會背隻肌肉不自覺收縮，做起防禦既準備
仲有少少心跳加油手心出汗

呢類反應，臨床心理學叫trauma，係一世架

建議要告佢就唔好上嚟講任何嘢，黑警好奸，會跟據你所講嘅嘢嚟夾口供。要贏要用策略。

推 無法無天！

推推推！
正常如果保險有得賠，保險應該會去追究

算係啦，港豬囉
即係覺得政治好遠，又唔太關自己事

咁反送中就緊係支持，6月有不反果個都有去
但真係同e+比，睇既野少好多
餵到埋咀邊咪望兩眼

政府就唔使講啦，垃圾

我個comment分化到邊個？又唔係有重大影響力分化到我同你？
你問呢句潛台詞咪就係想樓主po圖比你睇囉
你唔想睇圖既你覆呢個comment把撚啊？
佢po圖咪出事囉 所以你講野咪好撚鬼囉
明未啊 傻閪

支持，有咩需要即管出聲，大家實爭住幫手

好多啦，基本屋企食飯炒餸

Pasta, Risotto, paella

同一般人比煮野食都叫有啲自信

好多wo
Rthk bbc 蘋果都有

立場無

痴撚線

潛台詞 你當你有超能力知人諗乜咩 睇電影睇到傻撚左
我的確唔想睇圖，所以你見我有冇問要圖
正如你英文有個複數名詞前有個a字都知有問題啦 真係衝出嚟柒
你一段入面有句唔需要存在既句子，好奇問下都唔得？ 我就唔會好似啲傻閪咁以為自己有讀心術樓主解釋左比我聽佢想法 係有柒頭衝出嚟姐

搞下啦 錢銀永遠唔係問題 只係爭個搞手 你係受害人 告鳩哂警黑有咩問題

但你真無收工路過喎
點解都歸納為50大板果一組

祝你平安順利

同藍絲講邏輯就已經錯左
今日係元朗是但拎個出黎問點睇我既存在

一係就九唔搭八既辱罵
一係就好似江sir咁輕機

有邏輯思考就唔係藍絲啦

算啦，可能大家字眼上有啲誤會姐

得罪講句

藍絲真係無腦

沒有林卓廷沒有721
沒有受襲廚師（畀人ignored咗)

屌咁果個係自己個仔黎架嘛，
點會咁盲木架
虎毒都不吃兒啦仲要你係堅無辜+原本唔係黃喎

辛苦矖

gggggg

支持 仆你個街 黑社會固然可惡 班黑警仲仆街 收錢唔做野

巴打d傷好返未

其實我覺得自己已經唔算好高調

推
加油

想知你身邊識嘅人仲有冇係撐警

見到張相都覺得痛

告佢老母
得你有資格幫香港人取回公道
唔好放棄呀

今日班人認住佢, 一定同白衣人有關係

勁想學做廚都唔錯 幾錢一個月？

本身既政治立場？

手足辛苦你

傷患對工作有冇影響

巴打 有咩事出聲 大把手足撐你

樓主小心俾鄉黑搞鳩你，出入要特別留神！

表面嗰啲就好返

辛苦晒，加油

要告就唔好講咁多嘢

支持你

絲打支持你

其實好慘收工就被人打

萬事小心 告到佢哋仆街

屋企人算唔算

巴打

你老闆 同事藍定黃多？有冇支持你

想聽其他人多啲
因為樓上有講過你屋企人

好人一生平安

係咪就係個背脊俾人打到傷晒嗰個

手足大家都撐你

甴近平

加油!

巴打保重

手足祝早日康復

得萬二萬三左右嫁咋，重要起碼返10個鐘
除非真係鍾意煮嘢食
如果唔係都唔太建議入行

話唔係黃都仆街都唔信啦

一定要告鳩班死差佬

算有啦，因為企得耐對腳會好易攰同痛

要眾籌嘅即管開聲
唔好撚同我地客氣

up

睇果陣定e+啦

分別都幾大

我以前做果間係藍店list榜上有名

而家仲有冇事?

推到爆炸

pp

個仔俾班仆街打到咁, 都仲可以藍到黑. SORRY 都要講句, 你屋企人真係好痴線

香港獨立，唯一出路

佢地有周圍搵d當日打999既人 問做唔做證人 但問多2句就屌 話做就轉去重案 唔做就完

利申：發夢聽番黎

其他人又真係無，係街撞到冇乜聯絡做狗嘅舊同學算唔算

仲使問？全部都係under中聯辦

班友話林卓廷帶人入去我就諗起你
佢地提都唔撚敢提
一味我唔知我唔信我唔理

淨係想問你近況
希望你已經康復

祝你身體健康，取回公道

黑警、鄉黑死全家

其實無，係李碧儀班真心膠藍絲來
白衣人係老黑加廈村，佢地件衫寫到明的

推啊

有咁底咩我見大廚有4-5萬

酒店大廚就可能有，普通街檔唔係高級野
最多都係三萬幾

師兄，好人一定要平安！

佢應該識班鄉黑，但佢以前住樓既

嘩 屌 咁d仆街差佬 做老散上到35k咪好高人工

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

支持手足，有經濟問題搞眾籌
會捐比你
７２１不能接受
依個月２１號就係７２１半周年

老散去到盡係雞仔餅. 好似差唔多有6萬
不過做廚學滿師. 可以自己開檔.

推
有晒證據 班弱智腦殘藍絲都可以話係假
一定係追究到底

告撚到佢仆街就啱
利申：覺得法治已死

手足好奇一問，其實好多事都好L 想告9班狗。
其實一般受害人點解咁耐都唔告，都仲係計劃呢？

要錢我地一定捐，定係拍而家個形勢多紅官亂告的話衰左會成案例定點？

我真係好想睇班狗仆街
手足加油，有敏感資料唔答都得架

推。721 唔可以就咁算 要錢出聲 即捐

支持樓主，要錢出聲，一定要告9班仆街

其實多數唔係錢問題，因為真係好多有心人
講多一句，其實賠都唔多，除左真係有嚴重心理陰影既人，其他可能只係一萬幾千都唔奇，當然睇你個傷勢同對生活既影響啦

首先係呢啲案有幾年既追訴期，所以其實唔會話要好急告
而唔告住有好多原因，可能受害者想gp埋一班人一次過告，所以可能係聚集緊當晚有受傷既人，始終如果係同一單case受傷人數多既話都有力啲

其次就係證據，唔係講緊鏗鏘集呢種節目形式，始終法庭係要講證據，就算係網絡上既片都要搵到拍片者證明佢拍同見到既野，好簡單咁講就係對方律師問你點證明條片係當日拍，你唔以話因為我果日先睇到所以係。

最基本黎講就係要有一份講返721來龍去脈既報告，先可以知道係咪警察失職（雖然盲既都知係，話哂警署竟然夠膽落閘），上到庭唔可以話我覺得，雖然到最後都係睇個宮判。

所以以我估計，好多都係計劃中
當然有啲唔係好傷就廢事為左幾千蚊煩咁多野
亦唔排除有啲有心理陰影唔想再提721甚至提元朗
同埋怕比鄉黑尋仇既人

加油告佢地班黑警

推推推

好樂觀啊手足！

推哩個！

黑警9成9會偏袒，無人性無法治！

屋企人就你放工無差差比人打依件事有無咩睇法？發生件事後 屋企人係咪覺得“一定係你做咗d乜人哋先會打你”嗰d睇法？

pish

覺得你唔好運
又未至於係我做左咩
因為我一向都港豬，同埋係年紀大既人心目中既乖乖仔
所以應該無呢個諗法

我比人打完都有啲深藍絲親戚黎探我
果陣都未講話”沒有林卓廷，沒有721”呢個講法
只係話”如果唔係班廢青搞搞震，佢地點會出黎打人”之類既說話

李漢民，游乃強，鄧炳強，警署拉閘嘅人(元朗係一個白衫肥佬)
公職人員行為失當

將黑講成白
中共一向手法
之前小江上有線係試水溫
我地要正視聽

喺邊間做 洗唔洗懲罰

其實到宜家班狗真係一d事都無

佢直頭係不知所為啦
班唔睇新聞，學歷低既藍絲都算
估唔到江蛇都會咁講
警我都報埋都可以當我無到

唔好啦，又唔係黃店
雖然啲同事全部都黃姐
我公司有啲中資

同埋會變左真係懲罰我，做到隻狗咁分多一百幾十就不了

其實係，但我覺得係形式唔同
佢地一有事就冚包散

廚師大佬你班親戚啲思想真係好恐怖
日日都睇CCTVB新聞人都變弱智

睇到你嗰日好傷下..望你身心儘快回復..
想問錄口供時魔警有無講啲咩..
例如你唔去現場咪無事之類既仆街說話

支持巴打
我唔會忘記每一個同路人受過嘅痛苦，我一定會繼續出嚟

唔係啦，佢地係睇 Facebook果啲藍絲page多

又會睇下we7果啲人share既大陸新聞

即係睇fake news，重衰過tvb

咁又無
同我錄口供嗰個一睇就知係長期坐 office比較高級啲
正正常常咁囉

利申非洗白

手足多謝你
每次見到背脊個張相 無人會原諒班藍屍廢物

所以我希望大家都唔好忘記
聽到”沒有林卓廷，沒有721”嗰啲廢話嘅時候
提一提佢仲有一個活生生嘅例子企左係到

希望唔好講完之後被消失啦

咁你依家搵律師提告既錢係你自己比定係612或星火?

500 人捉6 個。

班狗真係當冇事發生
繼續講大話 慘在都會有人信

暫時未有咁長遠既plan
不過應該都唔會係小弟自付
皆因我冇乜錢

樓主幾靚仔

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

咪又係無女

減下肥應該有

盡在元朗都將巴打鬼隱左

支持樓主
你應該去聯絡議員
頭先隔離post 話狗強會見議員

唔敢去元朗，元龍張秀賢同鳳翔麥業成追住警區來打
始終係佢地兩個個區發生

你老母乜背景

個page藍底既，unlike左好耐

一早聯絡左lu，上次區會我都有去聽

1.當日追打你/追住你但無落手嘅人/有叫“打佢”但無落手嘅人 有無一個係已經被落案告任何罪名？

2.你最有信心嘅撚手菜色係d乜？

幫推，打官司要錢出聲

佢地派人都唔夠膽啦，上次先聽鄺神屌佢地

藍絲背景

大陸落黎?

支持把打

1.我真係唔知，一來我唔太認得啲人
二來警察果邊完全無再就721聯絡我

2. 其實又真係無乜邊樣特別撚手，要講就都係各式炒飯囉

咁又唔係，起碼咬字係正

要錢告警察出聲

唉 呢一日未必有 777同維尼包庇

保重

個仔俾人打到咁都可以咁對個仔
令人痛心

多謝關心

母親幾大?

有冇屌7個同學?

都六十有一

同情你。我聽過有d case 係藍長輩成群變黃去大學救子孫, 真是狂野時速咁

正常啦，自己個仔wo

ching ho ball

岩岩利君雅講起你

我都有聽呀,好感動雅雅記得我

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

事件要拉闊d睇

由於714既和平遊行事情，所以721廚師俾人打
由於805既私了放火事情，所以721林卓廷帶人入元朗搞事、挑釁

有咁耐拖咁耐
等證人唔記得

祝你成功光復背脊

藍絲獨有時序

莫講話啲證人，我都唔記得啦

我跑太快，出左張圖畫唔到

相比起自己無左另一半係傷心
樓主無左個阿媽
真係唔識點講、仲要住埋一齊

這種親情的出賣很難受

其實屋企人呢樣我都睇得好化，始終會有一日脫離屋企人自己生活，我只係提早左姐。
而且又唔係被人趕出門口，享受下自由自在幾好呀

巴打都唔好咁傷心，下個會更好
真係好唔開心就搵朋友傾下啦

住埋一齊有無野講？

唔敢識人住

我真係好多謝林奠搞到香港咁

我要死實攬埋佢去死

其實又真係無，幾個月無講野

不過有啲屋企成年唔講野都係咁啦

OK既

留有用之軀呀，死左一個林奠只會有下個

你真係睇得好化

黎緊新年點團圓

你當自己係鬼佬就知道要團圓唔使一定要新年

過年如過日